# Frontend do projeto CHEGUEI

### Para rodar o projeto é necessário instalar o Ionic com o comando "npm install -g @ionic/cli", entrar dentro da pasta frontend e executar "npm i" e por fim executar "ionic serve"
